完全唔驚武漢肺炎香港大爆發

源頭已經唔駛講
中國跨境學生六月初開始
豁免強制隔離14日 可直接去香港返學

武漢肺炎病毒潛伏14至28日
至今日大堆老師學生中招
不論時間同人物均符合邏輯

至於香港人而家已經帶慣哂口罩
畢業已經自舊年九月開始成日都帶

港共禁唔禁咩娛樂場所
限唔限人
根本 who fucking care
對長帶口罩同常用酒精洗手嘅人黎講
根本完全唔怕

廢老身體差
又唔著重健康同衛生
抵抗力又弱
相反香港後生仔抵抗力高
恢復力強 而且唔少舊年九月開始健身

未來幾個月將有大量廢老死亡
唸起就覺得忍笑真係好撚難

題外話
藍絲智障話七一感染
真係好撚智障
佢地係咪唔知潛伏期長嘅病毒係唔會咁快爆發

但係好重要 千期唔好駁佢地
而家係清洗佢地嘅好機會
請用以下幾點同佢地講

1. 冇去七一根本唔怕 唔需要防疫 增加佢地中招機會

2. 如果係七一傳播 證明左七一穴係好撚多人出 加強佢地落敗 輸 自己係極少數嘅無力感

香港會大爆發？要爆一早爆左

到今日？

藍絲智障話七一感染
真係好撚智障
佢地係咪唔知潛伏期長嘅病毒係唔會咁快爆發

但係好重要 千期唔好駁佢地
而家係清洗佢地嘅好機會
請用以下幾點同佢地講

1. 冇去七一根本唔怕 唔需要防疫 增加佢地中招機會

2. 如果係七一傳播 證明左七一穴係好撚多人出 加強佢地落敗 輸 自己係極少數嘅無力感

push

連登仔： 武肺？驚閪咩

藍屍全死亡

武漢肺炎係黃絲病毒，專攻藍絲

就算全世界都感染，我e家就係同班廢老藍絲賭命，睇下邊個命硬

YOU WIN

結果上黎講
武漢肺真係好黃

殺支那人殺得多
幫支那吸引仇恨

中國搬起石頭砸自己的腳

Push

Monkey reference

完全正確

但係千期唔好為左感染廢老 而故意唔做防禦
條命係自己嘅

點睇啲熱狗日日鬧人戴口罩

藍絲智障話七一感染 》藍粥店群祖有邊個會去七一現場

一定係藍粥店有人去左七一!!
一定要捉鬼